點破解「唔好諗熊貓」個腦偏要諗熊貓？

去人多嘅地方有時會焦慮
愈叫自己放鬆反而愈緊張
點先可以控制自己個腦跟指令行事，而唔係做相反？

諗熊貓格離個隻動物

例如熊貓

細個果陣已經有諗過，但係到大個都唔知有咩方法，除非轉移自己注意力

因為你落錯指令囉傻仔，要「唔諗熊貓無」你可以落諗其他野/唔諗野

原來有人一樣 同問

不如試下繼續諗 ? 諗到轉左角度睇件事

揸車見到慢駛警告偏要比油

因為你唔係 唔好諗熊貓
而係 諗住唔好諗熊貓

Panda

有時諗緊野 提住自己唔好唔記得 點知果下即刻清洗左記憶